男女之間有冇純友誼？

試就大家嘅人生經歷 分析下題目

其實一方樣衰既咪有

冇呀
除非是但一個好樣衰就exceptional

冇，完

樣麻麻地

有.

有，由細到大都有

有

有

大佬呀，一個正常人，異性朋友起碼廿幾三十個啦，個個都想發展，或者個個都想同你發展咩？

點解無 平時對無興趣既女仔爆哂粗

對年紀細過自己既男人
無論幾靚仔都會fd zone晒

有 不過好少 以前以為好多男女純友誼 但後尾都會因為變質而失去咗段友誼 先發現大家都要認定同對方冇任何發展空間 先可以純友誼 例如識咗六、七年 friend到親人咁

same here

dllm第一下見到你comment 以為要相認
btw樣都係其中一個因素啊

有，4個靚女 有時會叫埋我女朋友去食飯

秒經啦屌

都講過好多次
越醜越純

雖然好想同意巴打你
但睇黎巴打比較好彩
未試過比d好撚醜嘅肥婆騷亂過

廿幾三十個 雙性加埋親密既都冇咁多

如果佢靚女 你哋就都會有愛情啦
咪就因為佢醜你就冇對人有愛情
但巴打你唔係暗瘡毒男所以佢對你有愛情